---
type: Video
title: "Liferea"
description: "RSS en Deepin."
tags:
    - apps-general
    - noticias
    - rss
    - Internet
    - blog
video_id: X2rXM0cgie8
resources:
  - name: Linuxforever
    link: https://www.youtube.com/channel/UC_q0t5xwXatXVzNspw3fVJw
---

## Qué es Liferea

Liferea es una aplicación centrada en el feed de noticias. Soporta carpetas y favoritos.

## Descarga
Liferea está disponible en Deepin Store o en los [respositorios en este respositorio](https://github.com/lwindolf/liferea/releases).

Fuente: [Wikipedia](https://es.wikipedia.org/wiki/Liferea)
